行路撚 幫尋晚嘅巴打完埋個trip 粉嶺去尖沙咀

出發 粉嶺火車站附近

G持
有無伴互相照應啊

咁夜行

樓豬返咗屋企訓

到太和火車站

同1個fd一齊

入咗吐露港

支持

到咗沙田 城門河

手機無電 隔耐啲先貼啫

文化博物館 對腳有啲酸

食粒薯蕷丸再上路

大圍站

滾動無預仲有人睇

電話無電都行咁大膽

會唔會撞到隔離post 行去元朗個巴打

大埔道

竟然 不過元朗就撞唔到 剩係知尋晚有巴打都poly行返粉嶺

加油啊

還好 尋晚個位巴打先堅行山經獅子山頂 玩命

大埔道好多蜘蛛絲 痴到成面都係

長路漫漫是如何走過 繼續大埔道

大埔道有無馬騮？

好堅

miss咗條樓梯 沿馬路行咗一段